CCTVB好離譜！只放大警員受傷黎講

話咩警方嚮Facebook 上載相片